今日私了事件

將軍澳綠色衫嗰條友究竟衰乜嘢？佢對啲傳媒講話自己過馬路咋喎.... 我睇佢又好似冇拎工具，佢老婆仲喺度... 係咪傳媒冇報道晒成個過程？
支持神獸出動，睇到腦殘藍絲死狗俾人私了都好爽！不過今次私了理由係？綠色衫嗰個私了事成個觀感俾人好差...

純粹理性討論下....我哋唔可以做到好似班狗咁
亦都唔好捉鬼

唔完善，可接受，但需要改善。

蘋果話有人話個男人掉野 等人解釋先拉

屌...有線又報一半唔報一半 同港豬老竇睇緊新聞兜唔到

cable今日都藍藍地

究竟勇武仲係唔係唯一方式抵抗?